準備申請綜援揮手區

尋日比人炒左 加上我有depression 同 Hallucination, 食飯可以去食物銀行 計過一個月加傷殘金可以有6k, 好過打份牛工

有時下返教會做義工 食處女冇難道

成班港奴唔抵得我

申請埋公屋